---
title : 'வாஸ்துவில் பலன் காணும் முறைகள்'
publishedDate: 'Thu Mar 17 2022 12:39:28 GMT+0530'
category: 'life'
slug: 'vaasthuvil-palan-kaanum-muraigal-part-2'
thumbnail: '../thumbnails/sand.jpg'
thumbnailCredit: 'Photo by Pixabay'
tags: 
    - vasthu
    - aanmeegam
    - nambikai
    - vaasthu saasthiram
keywords:
    - vasthu tamil
    - vasthu in tamil
    - manaiyadi shastra vastu in tamil
---

# வாஸ்து சாஸ்திரம் 
# வாஸ்துவில் பலன் காணும் முறைகள்

## வாஸ்து சாஸ்திரம் என்றால் என்ன?

1. நமது வீடு எப்படி இருக்க வேண்டும்?
2. வீடு காட்டும் முறைகள் 
3. எப்படி வீடு இருந்தால் என்ன பலன் கிடைக்கும்
என்பதை விளக்கி சொல்வது வாஸ்து சாஸ்திரம் ஆகும்.

தனக்கு என்று ஒரு வீடு வேண்டும் என்ற ஆசை எல்லோருக்கும் இருக்கிறது. கூழோ கஞ்சியோ நம் வீட்டில் குடித்தால் அதன் திருப்தியே தனி தான். ஆனால் வீடு கட்டும் போது பலர் முக்கியமான வாஸ்து கூட பார்க்காமல் கட்டி விட்டு பின் அவதிப் படுகிறார்கள். ஆபத்து வந்த பின் காப்பதை விட வரும் முன்னே காப்பது நல்லது அல்லவா!

## வாஸ்து:

வாஸ்து என்பது மனையடி சாஸ்திரத்தின் இதயம் போன்றது ஆகும். வாஸ்து எனப்படும் சமஸ்கிருத சொல்லுக்கு வீடு கட்டக் கூடிய மனை என்று பொருள் படும். இது தனி சாஸ்திரமாக சிலரால் கருதப்படுகிறது. இந்த சாஸ்திரத்தின் நாயகனாக தெய்வாம்சம் பொருந்திய ஒரு பெண் கருதப்படுகிறது.

உயிரற்ற ஜடப் பொருட்களான செங்கல், சிமெண்ட், மணல், கம்பிகள், வெட்டப்பட்ட மரம் போன்ற வஸ்துகளை சரியான விகிதத்தில் கலந்து நிலத்தின் மேல் கட்டிடமாக எழுப்பி உயிரோட்டம் கொடுப்பதே வாஸ்து.

வாஸ்து உண்மையில்லை, வாஸ்து ஏமாற்று வித்தை, வாஸ்து பொய் என்று சமூக அக்கறையோடு பதிவு செய்யப்படும் குற்றச்சாட்டுகளுக்கு என் பதில், 

வாஸ்து என்பது உண்மை, வாஸ்து என்பது அறிவியல், வாஸ்து என்பது மத சம்மந்தப்பட்ட விஷயம் அல்ல. வாஸ்துவில் யந்திரம், மந்திரம், பூஜை, தாயத்து மற்றும் கண் கட்டு வித்தைகளுக்கு வேலை இல்லை.

பாம்பு கடிக்கு விஷமுறிவு மருந்து மற்றொரு பாம்பின் விஷம் தான் என்பது உண்மையாக இருப்பின் வீட்டில் உள்ள பிரச்சனைகளுக்கு தீர்வு அந்த வீட்டிலேயே தான் உள்ளது என்பது தான் நான் கண்டா உண்மை.

## வாஸ்து விதிகள்:

வாஸ்து சாஸ்திரம் என்பது ஒவ்வொரு மனித வாழ்வின் வெற்றிக்கும் அடித்தளமாக விளங்கக் கூடிய ஒன்று ஆகும். வாஸ்து விதிகளின் படி ஒரு வீடோ, தொழிற்சாலையோ அமைக்கப்படும் போது அங்கு இருக்கக் கூடிய அனைவருக்கும் எப்பொழுதும் நல்ல ஆற்றலே இருக்கும். என்றும் மன அமைதி, உடல் நலம், செல்வ செழிப்போடு காணப்படுவர். வாஸ்து என்றால் நான்கு திசை மற்றும்  நான்கு மூலைகள் கொண்டே கருதப்படுகின்றன. அவை வடக்கு, கிழக்கு, தெற்கு, மேற்கு. மேலும் நான்கு மூலைகள் வடகிழக்கு, தென்கிழக்கு, வடமேற்கு, தென்மேற்கு ஆகும். இவற்றை கொண்டு வாஸ்துவில் அடிப்படையாக கருதப்படும் ஆறு மிக முக்கியமான பொதுவான விதிகள்.

## வாஸ்துவின் பொதுவான விதிகள்:

1. மனை மற்றும் அதனுள் கட்டப்படும் கட்டிடம் இரண்டும் சதுரம் அல்லது செவ்வகமாக இருக்க வேண்டும்.

2. வடக்கு  மற்றும் கிழக்கில் அதிக காலி இடம் இருத்தல் அவசியம்.

3. தலை வாசல் என்றுமே உச்சத்தில் தான் அமைக்கப்பட வேண்டும்.

4. தெருத் தாக்கம் (தெருக்  குத்து) இருந்தால் கண்டிப்பாக உச்சமாக தான் இருக்க வேண்டும்.

5. உட்புறம் மற்றும் வெளிப்புறம் போடப்படும் படிக்கட்டுகள் அமைக்கப்படும் முறையை அறிவது அவசியம்.

6. வடகிழக்கு பள்ளமாகவும், கனமில்லாமலும், தென்மேற்கு உயரமாகவும், கனமாகவும் இருத்தல் அவசியம்.

வாஸ்து சாஸ்திரத்தைப் பற்றி இன்னும் பல அறிய நூல்கள் உள்ளன. சிற்ப நகரம், சிற்ப ரத்தினம், மயமதம், காஸ்யபம், ஸர்வார்த்த மனுசாரம், வாஸ்து வித்யா போன்ற நூல்கள் சிலை வடிப்பது, ஆலயம் அமைப்பது, வீடு கட்டுவது போன்ற அறிய கலைகளை பற்றி விவரிக்கின்றன.


 # வாஸ்துவில் பலன் காணும் முறைகள்

## புஷ்ப சோதனை:

இந்த சோதனை மூலம் மிகத் தெளிவாக பலன்களை அறிய முடிகிறது. இது பின்னாளில் நடப்பதை காட்டும் கண்ணாடி ஆகும். ஜாதகம் இல்லாதவர்களும் இதன் மூலம் பலன் அறிய முடியும்.

மனையின் நடுவில் நாற்சதுரமாக ஒரு முழமளவு ஆழம் கொண்ட குழியைத் தோண்டி அதில் நிரம்புமளவு தண்ணீர் விட்டு ஒரு  மலரை எடுத்துக் கொண்டு சிவபெருமானை மனதில் தியானம் செய்து அந்த தண்ணீரின் நடுவில் விட வேண்டும். அந்தப் பூவானது வலமாக சுற்றி வருமானால் நல்ல வாழ்வும், கீர்த்தியும், சம்பத்தும், ராஜபோகமும் அமையும். இடது புறமாக சுற்றி வந்தால் அங்கு எடுக்கப்படும் மனை அதிக துன்பங்களைக் கொடுக்கும். வராத ஆபத்துகளும் வரும்.

ஈசான்ய மூலை எனப்படும் வடகிழக்கில் அந்த மலரானது வந்து நின்றால் கனத்த ஐஸ்வரியமும், தீர்க்க ஆயுளும், புத்திர பாக்கியமும், வாழ்வில் மென்மேலும் விருத்தி ஆகுதலும் நடக்கும். பெரியோர்களுக்கும் அந்தணர்களுக்கும் அன்னதானம் வழங்குபவனாக இருப்பான்.

இந்திரன் திசையான கிழக்கில் அந்த மலரானது வந்து நின்றால் லட்சமி வாசம் ஆகும். தனதான்ய சம்பத்தும் சந்தான பாக்கியமும் ஆரோக்கியம், தீர்க்க ஆயுளும், சுகபோகமும், பசு கன்று விருத்தியும், ஆசார அனுஷ்டானங்களும் உடையவனாக இருப்பான்.

அக்னி திசையான மேற்கில் மலரானது வந்து நின்றால்  கற்பு நிலை பொருந்திய இல்லத்தரசி மலடியாவாள். விஷம் உடைய பாம்பினால் அச்சமும் உண்டாகும். அக்னி சுவாலையினாலும், கள்ளர் பயத்தினாலும் பொருள் நாசம் அடையும்.

இமயன் திசையான தெற்கில் மலரானது வந்து நின்றால் மனதில் சிந்தையும் வியாகூலமும் ஏற்படும். பலரால் கழகம், தீங்கான காரியம், பிணி, அச்சம் முதலியவை அதிகரிக்கும்.

கன்னி மூலை எனும் தென்மேற்கில் மலரானது வந்து நின்றால் பொருளும், அன்னமும், நல்ல குணமும், பிரகாசமும் நவதானிய இலாபமும், பிற செல்வங்களும் எந்நாளும் நீங்காமல் வற்றாத சமுத்திரமாய் மென்மேலும் பெருகும்.

வருணன் மூலை எனும் தென்கிழக்கில் மலரானது வந்து நின்றால் பொருளும், அன்னமும், நல்ல குணமும், பிரகாசமும் நவதானிய இலாபமும், பிற செல்வங்களும் எந்நாளும் நீங்காமல் வற்றாத சமுத்திரமாய் மென்மேலும் பெருகும்.

வருணன் மூலை எனும் தென்கிழக்கில் மலரானது வந்து நின்றால் நின்ற செல்வம் மாறாமல் இருக்கும். நினைத்த காரியமும், ஆரம்பித்த தொழில்களும் ஜெயம் ஆகும்.

வாயு மூலை எனும் வடமேற்கில் மலரானது வந்து நின்றால் காசநோய் காரணமாக மார்க்கமும், பொருட் சேதமும், திருட்டும் ஏற்பட்டு மனையானது பாழாகும். சகல பாக்கியமும் அழிந்து போகும்.

குபேரன் திசையான வடக்கில் மலரானது வந்து நின்றால் தனதான்ய சம்பத்தும், புத்திர சந்தானமும், ஆயுள் விருத்தியும், சபையில் கௌரவமும், தர்ம சிந்தனையும், ஆபத்துக்கு உதவுபவராகவும் மகா புண்ணியக்காரனாகவும் இருப்பார்.

## குழியில் நிரப்பப்படும் மண் சொல்லும் பலன்கள்:

வீடு கட்டும் மனையில் ஒரு சதுர அடி அளவிற்கு குழி தோண்டி அதிலுள்ள மண்ணை வெளியே எடுக்க வேண்டும். பிறகு மிஞ்சும் அந்த மண்ணைக் குழியில் போட்டு நிரப்பிப் பார்க்க வேண்டும்.

குழி மூடப்பட்ட பிறகும் மண் மீதம் இருந்தால் அங்கு வீடு கட்டி வாழ்பவர்களின் பொருளாதார வசதி மிகச் சிறப்பாக இருக்கும். வாழ்க்கை திருப்திகரமாக அமையும்.

குழி மூடப்பட்ட பிறகும் மண் மீதம் இருக்கவில்லை என்றால் அங்கு வீடு கட்டி வாழ்பவர்களின் பொருளாதார நிலை சிறப்பாக இராது. அடிக்கடி பற்றாக்குறை ஏற்படும். அதன் விளைவாகக் கடன் வாங்க நேரிடும். அதைத் திருப்பிக் கொடுக்க  முடியாமல் சிரமப்படுவார்கள்.

## மனையில் புற்று தோன்றுதல்:

மனையில் வீடு கட்ட ஆரம்பித்த பிறகு எங்காவது ஒரு மூலையில் புற்று தோன்றுவது உண்டு. அவ்வாறு தோன்றும் புற்றுகள் மூலமாகவும் சில வகையான பலன்களைத் தெரிந்து கொள்ளலாம்.

புற்றானது மனைக்குக் கிழக்குத் திசையில் தோன்றுமானால் அங்கு வீடு கட்டுபவர்கள் செலவச் செழிப்புடன் வாழ்வார்கள். புற்று மேற்குத் திசையில் தோன்றினால் அங்கு கட்டப்படும் கட்டடம் சேதமடைந்து போகும்.

அது தெற்குத் திசையில் தோன்றினால் அங்கு வீடு கட்டுபவர்கள் வாழ்க்கையில் அடிக்கடி துன்பம் தரும் சம்பவங்கள் நடைபெறும். அது வடக்குத் திசையில் தோன்றினால் அந்த குடும்பத்தில் உள்ள அனைவருமே மாறி மாறி வியாதிகளால் தொல்லைப்படுவார்கள்.

## மட்டக்கோல்:

வீடு கட்டும் போது தளம், சுவர் போன்றவற்றை அமைக்கும் போது அவை மேடு பள்ளம் இல்லாமல் ஒரே மட்டமாக இருப்பதற்காக மட்டக்கோல் பயன்படுத்தப்படுவது உண்டு. அந்த மட்டக்கோலை சாஸ்திரப்படி தயாரிக்க வேண்டியது அவசியமாகும். ஒவ்வொரு பிரிவினருடைய வீடுகளைக் கட்டுவதற்கும் ஒவ்வொரு வகையான மரத்தால் தயாரிக்கப்பட்ட மட்டக்ககோலை உபயோகப்படுத்த வேண்டும்.

வேத விற்பன்னர்கள் வாழும் வீடுகளைக் கட்டும் போது புளிய மரத்தால் செய்யப்பட்ட மட்டக்கொலைப் பயன்படுத்த வேண்டும். மா மரத்தால் செய்யப்பட்டதையும் உபயோகப்படுத்தலாம்.

மன்னர்களுக்கு நிகரான பதவிகளில் உள்ளவர்கள் வாழும் வீடுகளைக் கட்டும் போது ஆச்சா மரத்தால் செய்யப்பட்ட மட்டக்கோலைப் பயன்படுத்த வேண்டும். வணிகர்கள் வாழும் வீடுகளைக் கட்டும் போது தேக்கு மரத்தால் செய்யப்பட்ட மட்டக்கோலை உபயோகிக்க வேண்டும்.

விவசாயம் செய்பவர்கள் வாழும் வீடுகளைக் கட்டும் போது வேங்கை மரத்தால் தயாரிக்கப்பட்ட மட்டக்கோலைப் பயன்படுத்த வேண்டும். அதுவே சாஸ்திர முறையாகும்.

மட்டக்கோல் எத்தகைய அளவிலும் தயார் செய்து விடக் கூடாது. அரை விரல் அகலமும், பத்து விரல் நீளமும் கொண்டதாக இருக்கும் வகையில் அது தயாரிக்கப்பட வேண்டும்.

## மண்வெட்டி:

வீடு கட்டுவதற்கு முன்னால் மனையில் குழி தோண்டுவதற்கு கடைக்கால் அமைப்பதற்கும் மண்வெட்டி பயன்படுத்தப் படுகிறது. அவ்வாறு உபயோகப்படுத்தும் போது மண்வெட்டியின் முனை வளைந்து போகக் கூடாது. அவ்வாறு வளைந்து போனால் அங்கு வீடு  கட்டுபவர்களுக்கு தீய பலன்களாக நடைபெறும். 

மண்வெட்டியின் முனை முறிந்து போனால் அங்கு வீடு கட்டுவதென்பது எளிதான காரியமாக இருக்காது. அதை தடைபடுத்தக் கூடிய வகையில் பல பிரச்சனைகள் தோன்றிக் கொண்டே இருக்கும். கட்டடத் தொழிலாளர்களுக்கு விபத்துகள் உண்டாகும். கட்டடத்தின் சுவர்கள் இடிந்து விழும். மழை, புயல் போன்றவற்றால் பாதிக்கப்பட்டு கட்டடம் முழுவதுமே இடிந்து விழவும் வாய்ப்பு உண்டு.

மண்வெட்டியின் முனை வளைந்து போகுமானால் கட்டடம் கட்டி முடிப்பதற்குள் நிறைய வீண் செலவுகள் உண்டாகும். ஏதாவதொரு வகையில் நஷ்டம் ஏற்பட்டுக் கொண்டே இருக்கும்.

மண்வெட்டியின் கைப்பிடி முறிந்து போகிறதென்று வைத்து கொள்ளுங்கள். அப்போது அக்கட்டடத்தைக் கட்டுவதற்காக நிறைய கடன் வாங்க வேண்டியிருக்கும். சில வகை நன்மைகள் பாதிக்கப்படும். எதிர்பார்க்கும் காரியங்கள் நிறைவேறாமல் கவலை தரும்.

மண்வெட்டியைப் பயன்படுத்தும் போது சாதாரணக் காயம் அல்லது இரத்தக் காயம்  ஏற்பட்டால் அந்த வீடு கட்டி முடிப்பதற்குள் பல விபத்துகள் உண்டாகும்.
